諗諗吓, 鳴門既skill set用嚟偷食真係冇得輸

多重影分身- 不在場證據
仙人模式 - 超遠距離感應
瞬身之術 - 俾人足黃腳雞著草
唔知識唔識埋佢老豆用印記黎轉移
仲未計啲濕鳩變身術呃普通人

屌閪嗰陣仲有九喇嘛睇水

動漫人物根本冇人勁過佢

仲撈到火影, 可以以權謀私
都唔知係咪有心使走佐助同小櫻偷食

火影 最正條女已經係佢老婆 仲偷咩食

正評

有大波田日砌夜砌仲唔夠 需要搞平胸港女櫻？

話哂初戀情人喎

正餐雖然飽肚，但係得閒都可以食下宵夜加嘛

大波田有白眼

突破盲腸

秒左

係食都食井野啦 木葉的人妻也需要性愛

[img]
[/img]

自細都覺得佢索過垃圾櫻好多 個陣唔明點解佢唔係主角

淨係物理視力, 僅用眼力分唔到分身
同埋邊夠遠望哂成條村

鳴人真正嘅skill set其實係咁樣用

唔好搞hehe污染嗰post

有馬甲線

搞下屬老婆

係使走小櫻先岩

成日同佐助約係山荒野嶺度幽會
把口話係秘密基地交換情報 事實上

屌唔好破壞好唔好

仙人模式扑野係咪好撚爽

可以同小櫻既怪力收音機抗衡
反而佐助扑小櫻應該要開gundam mode, 唔係啫都夾斷
但隔左層空氣你話幾無癮
仲灰過用dom

點解腐女可以咁黑人憎

多重影分身玩1080p
射個下解除分身
同時棄受1080個高潮

會馬上風

仲識變女人
即係自己同自己玩千人p都得
好快chok 經驗值變忍界清水健